有冇人收相片打印機

全部未開過 你當係可以p完相先出相既即影即有相機
牌子係prynt iphone專用
可以連手機printer啲相出黎
原價$13xx 現放$850

留tg?

推